同性配偶福利案終極上訴成功

想問下如果同性係外國注冊再申請公屋係咪都得？
如果同性申請單程證係咪又ok?
其實香港公共福利已經排好耐以後加埋同性一定更加仆街....

利申：非同性戀，身邊有朋友已經想申請同性公共福利